[AN/I/PC] Shadowverse ［3］唔改次元唔洗打rank

官網：
twitter：
iOS日文版下載：
AN日文版Google Play下載：
AN日文版APK下載：
iOS英文版下載（要美國account）：
AN英文版Google Play下載：
AN英文版APK下載：
日本攻略網：
日本攻略網2:［url]
卡牌資料（日文 / 英文）：
卡牌資料（中文）：

首抽果度有新卡仲貼唔貼 乙姬都收左皮

BOOST龍贏到次元

睇你夠唔夠快姐 唔夠快咪又係比佢屌死

橫睇掂睇都勁撚到離哂地 想點

2PP BOOST
3PP BOOST
5PP BOOST

呢3種BOOST好鬼快

速手玩左無耐想組中速吸血鬼 e架搞成咁 大家點睇
Btw唔夠虹

真係咁勁力咩
唔計巫女 係得隻觸手眼數值高少少

你不如轉打快吸啦

唔夠虹就唔好玩控啦 比我見到一定瘋狂蹂躪你

唔係數值高先打得死人 佢一路放怪一路儲一路解你場 6-8pp可以一次過鋪滿個場 仲有隻田雞 仲有隻有疾走 佢早期又多魔法卡解場 仲可以落埋次元儲pp 根本離撚哂地

印象中我琴日有用哩幅同你玩

Nola唔鍾意玩快攻

應該冇 我次次輸吸血都係輸mary契約sexy

張旋風刃都係冇想像中咁勁 成日要用果陣個場就冇卡

BOOST龍都幾惡

打3張5PP炸卡先

解房任，18487

lm

又磨到個次元魔女冇卡 睇黎真係得依個方法

冇哂人玩妖

我覺得龍deck剋佢 谷pp 召高cost怪 佢有種咪召鋪場打臉 我一隻等於佢全場嘅攻擊力啦 推PP推得順仲可以召巴哈清場 中間可以放下盾 都唔講仲有隻651一車就七滴

冥妖都仲係好勁

次元魔女D怪太多
解唔到

妖精甲蟲流都還好

但你pp推唔順就仆街
相反佢瘋狂抽牌既玩法好少會卡手

起手無魔女都好慘

死靈張855 點砌法 有冇巴打教下

留名學野

唔講佢鋪場屈機
新果張1費打2+2又係on撚9
用埋火球打你面既話都冇幾多血淨

留名

個post名做乜鳩

吸血快攻， 清場流， 都可以屌打廁元魔女
新pack先出左一兩日， 自己諗方法解啦

已棄,同巫女打過到第6turn先同我講

竟然中左兩隻棄牌龍955

屌打唔到

鋪場快過乙姬 咁都唔叫屈叫咩?

邊有75%呀...唔係睇得19個data果個下嘛..

唔知點解若宮詩暢講野次次好似好嬲咁

好有火

大家有無買500鑽包？
咁靚有啲心郁

有冇人未刷初顏，41725

Boost龍係ramp龍？

唔好哂時間 快d完

冇呀

我又覺得唔係咁難打
可能近排用boost 龍 吸血

ON9牌運
我走去玩BOOST龍仲好
3張魔女上曬手

燥狂

其實次元魔女 真係一般

反而死靈今次有機會大熱

雖然未用到新傳說
有幾張新牌都好好用

骸王OK

多謝會員提供笑話

比魔女打撚死

吸血快攻肯定屌打唔到，個人認為四六開

我都試過 其實唔難 一係就抽唔到

起手一隻魔女 出完黎多隻 再出黎第三隻
真係好難輸

打RANK 見到回血主教
用新主教撚化佢地

全靠me拉低個勝率

仲有我

在AA3中享受升跌

打速攻連魔女都唔使用

次元魔女打吸血快攻
只要執堆BOOST怪同幫人BOOST怪
就打爆快攻

Yes 幾場都比佢屌打 3cost已經 鋪左3隻222

話是話有冇巴打有新卡既翻譯網 第1頁個個仲未更新

根本唔使次元魔女都好勁

做乜張 8 5/5 唔比落？

3張
張野有bug封左

貫穿炮真係好撚勁
隨時變斬殺道具

同死靈打都唔驚鬥斬

差幾十分有Elyer card sleeves

但要入醫院

bye bye卡套

死靈咁勁既

專門解場

放左3張

副皇又幾勁 意想不到

一直打3

之前條ON9仔串柒柒唔撚信我講

ウィッチバース(魔女VERSE)
中村悠一都咁講

貫穿炮姐係邊張

4c 扣2血怪2血人
你有呢張卡+場上隻怪進行進化
張卡變1c
配阿伯進化,一下逆轉
多數咁樣解左速攻流

我用次元魔女成日卡牌
2張3張5pp6pp

今日試左2次3魔女

反而死靈個幾張好屈
可以一換一

但我打死靈無輸過

齊左3隻白狼

白狼其實好唔好用？

麻麻地

屌痴線 5 條友係starbucks 鋤d

龍撚們玩緊咩deck?

Ramp
唔夠塵合第三張巴哈

淨係見到巴哈同埋海馬

45007

海馬係？

新虹 棄牌

玩打面龍同棄牌龍，但輸到仆街

唔敢相信我既眼睛 竟然一隻巴哈同651都抽唔中
Btw 謝戰 同左傳說中若宮打

我覺得海馬都唔係易贏 好多弱點

皇家撚依家點玩法
搭單問埋法 死靈

好難玩 靠解場

我都抽唔到解場同新虹 係最後先抽到樁

親生女點解會咁

我依家咁樣 都幾講抽運 但係解場能力極高

88585 解20人
我自殺吸血

留守半個鐘左右
come

好多虹

皇係咁架啦

用龍打次元都五五波
睇抽卡運

有人?

終於拎到卡包
唔打啦

出到都幾爽既 如果出到既話

放2枝箭抽曬上手
隻白狼拎森之意志

52770初見
自殘吸血鬼

屌 抽到3張新死靈虹 冇得用

扶他不安定

明明係你

入過

52770

世界級

依隻野太多意外 銀果張跟手牌守護仲勁過佢

假設巫女D怪spellboost到0cost出,咁妖精果張新3cost spell (destroy 2cost以下o既怪)對佢有冇效??

冇效 都係照跟2cost

真係有7成勝率

6場rank5場都係witch
燥燥地用回血主教算

一日魔女唔nerf
一日我只用主教打rank

庭園疾走龍

巫女4 turn 出桃樂斯 我打屎忽

順手4，5回出
第5回唔出都留左係手，場上一堆怪

死靈張新212同埋433好正
3pp殺巴哈

依家死靈控場幾勁 一比佢出到張855就煩到仆街

好靚 妖精黎

張虹用得應該重勁

原來cc都有玩

幾張卡唔洗進化直接炸牌 都痴痴地

玩命放庭園

本身玩妖皇依家冇乜方向
白銀狼好似唔太值得合
新控皇見巴打個副參考太多虹
其他職冇玩開

艾熾真係無解

超越

而家d法撚都轉哂行玩次元女

快過次元好多

夾埋超越都仲得 琴日打過 拎超越黎換pp 我6pp佢用次元換撚到9pp 禁撚住黎屌

皇佢今次出果d全部都偏向解場 張天空城如果可以確保到3pp出到咁都幾勁既 問題係你抽唔到就可以直接收皮
乙姬又難用 我都係建議你玩妖

唔好玩妖
妖比死靈解場好甘

有無死靈deck 參考？ 唔識組
4pp 仲出緊411 對面已經次元女+3隻

冇架喇 冇可能會夠次元魔女打 你根本唔會控得住

我都係夾硬堆盾堆到佢爆牌

如果根源改番做5cost都仲有得玩，今期妖真係最弱勢

砌左副死靈
未用到新傳說都好順下
贏到速攻 次元
要再試下

咁嚴重

起手唔要4 1 1
要3 1 1
或者2PP 死聲殺一個張

好鬼多死左炸一張 召喚殺自己一隻炸一張 仲有新果張金死左對面全體扣3 自己又有必殺 配埋烏魯茲顛顛地

配骸王,佢有隻盾死左回血+炸怪

我打左幾次d人用12果張隨機炸 烏魯茲炸左佢消你一隻 仲可以留隻鳥魯茲黎玩無限復活 好煩

urd 必落3

仲有果張炸自己一張炸人地一隻 佢就炸落隻12度一次解兩隻 好痴線

龍爪+撒旦10pp打淨1血果張
可以一下KO人

驚快攻

想玩死靈但傳說得1張骸王

合囉

諗黎諗去都係放唔到隻提督 太多5c卡 張旋風刃用落都伏伏地

那有咁多粉

20幾包中呢啲 應該玩咩好

你自己想玩咩咪玩咩囉

棄左幾日驚返黎玩下新卡,連續三場都係垃圾牌
啲牌就2,3 張一樣痴埋一齊咁黎,前期就成堆後期牌,打到後面啲前期牌就幾pair 咁派返比我,真係輸rank 輸到無mood

次元女女要點組 張卡幾靚想試下

唔識玩依d賤種 唔好問我

我冇玩過 不過應該都係咁上下

點會唔落田雞

用死靈上rank

而家死靈勁左好多
控死煩到仆街

屌 玩控制教
隻撒旦一係4pp黎齊兩張
一係就死都唔黎

抄下你deck先

有冇人記係STEAM到玩SV個教學 ?

控皇，使左我成堆水

乙姬

用控吸終於安全打上A區

打死靈有用既

fu囉哈那士

旗仔先有一點生存空間

用緊控暫時淨係覺得次元魔女冇得打 死靈極難打 其他都ok

次元7連敗 邊到勁
場場先攻卡手

好累
唔想拍片
今日升左1000分

其實點解乙姬廢左

琴日玩龍升左2000
今日玩次元跌番1000

周街都有解場卡

有冇諗過係你問題

先攻卡手咩都死啦

都唔會7連咁多掛 7場都卡手?

係 我緊係入左ripser
一係就冇次元,一係連抽3張

先手用快攻吸血有著數
但我一轉用就會變後手

無次元未必輸架WO

次元魔女既運作係BOOST怪/魔法同減費怪
魔女關續戰力事類似乙姬之類既存在黎

我贏既場數有一半都唔關隻魔女事

你打吸血快攻呢類
魔女有同無都唔會在意
最緊要係堆BOOST怪,魔法,減費怪,阿伯呢D卡

冇次元有咩問題

又咁岩撞正d control友, 唔夠續戰力

玩龍輸到仆街，轉吸血鬼先叫贏返下

最重要阿伯 貫通炮

法見到人用654 仲屈
有多張火球

玩魔女上左2000分 爽

我入左411
有次無抽到魔女,出張411企場,對面就投左

做完任務
等我用魔女先

合左白銀狼，真係幾多意外下

玩0費甲蟲仲好啦

屌
魔女對死靈好難打下
定係我牌衰

點會難打
同佢鬥快

仲以為點解咁多局都抽唔到3 2 2
原來唔記得落

最新勝率
魔女都係50幾%

我拉低晒
屌
我用最少有2張魔女一齊

吸血舊傳說卡背好靚
要500鑽買

同一場
首先係咁

之後係咁

吸血鬼真係好勁下

38717，自殺吸血鬼
歡迎入場

i know that feel

吊死0d自爆好撚on9

3張魔女
之後3張2PP彈上手

隻GAME個系統有問題
幾舖D牌差唔多
連續幾場先手

アグロネクロ easy屌打 次元魔女

砌左副新速攻吸血
追番用次元魔女輸個啲分

求開心些牙

有無掉牌龍同好

撞到農場死靈 好似幾好玩 係咁種人參

奇蹟係對面魔女仲卡過我

賤種韓狗

433流黎
洗墓地一流

我副死靈都有放
泛用性高，433金量產又得
433炸對面一隻都唔蝕

得罪講句我就未見過人落箭

D水拎黎整皇家新虹定巴哈好

撞到條賤種魔女落埋中立4c扣3 想磨到佢爆牌都唔得 痴撚線

咪玩皇 伏到顛

所以我唔打抽2果張卡
因為1黎一開頭抽到無用
2黎抽到2張魔女就食曬屎

BTW有魔女就落啦
唔好抽卡啦

皇家都叫伏

我打左3,4個法都有落
有次用死靈 同吸血 因為1PP箭搞到贏唔到

A區見大部分都有落, 快攻之後用貫穿/直傷箭打血
魔女牌順真係唔識打

打果1 不痛又癢 要扣血用扣3果張好過 人地磨你既話淨係用果張都扣到9血

一用次元魔女就輸番
玩番土偶算

居然中左三張新虹，不過玩控仲差幾多卡下

855死靈用得未呢

係蘿蔔囉

日文人參=蘿蔔

用皇家連勝緊
但仲未遇到次元魔女
反而係咁撞死靈同主教

依家禁住主教黎屌

想知點打主教
靠535?

法國呢到都幾多飛糕既巴打

我遇親次元魔女都可以魔女 同 6 2 2 唔會一齊
佢地好運到可以落2PP 扣一抽牌都唔會抽到魔女

出魔女
換牌 一張魔女
出魔女
換牌

一路解佢場 最後新虹靠佢收頭

次完好撚屈 玩龍 係咁留張aoe屌佢

玩次元就撞快攻吸
玩吸就撞回血西
輸左成千分

99573----自殺吸血鬼
-6 歡迎入場

龍呢個patch好勁喎

次元先手都好撚屈機
1pp抽卡
2pp就可以落2隻怪
3pp彈你怪又再落2隻怪已經無解

熾天點收

最狗係1PP抽
2PP出222BOOST2比魔女
3PP出323拉2隻222
4PP出阿伯進化解場+貫穿+火球/貫穿
5PP跳魔女
成套打法屈撚曬速攻,中速
係得龍/回血西可以頂到

9pp都收頭啦

你地8PP出,你都8PP
除非你先攻
前面你夠力推到佢咩

on9 5pp落魔女

用控皇打次元魔女
得返1血撐到對面抽爆牌贏左

我會迫佢出多d卡等佢唔可以推張熾天 唔得咪黎過 又唔多見

要對面唔識玩先得 都唔係咁易

熾天同BOOST龍都算多,對比起妖,皇,死靈

1PP抽卡 2PP推2 3PP落322再推2 4PP阿叔進化 貫通加火球
5PP落完大眼仔 再次元魔女

龍好易打 熾天我真係勁少見 見到都9pp收到頭

佢落完魔女6pp再鋪多隻田雞 唔知想點

先攻既1PP抽卡 2PP推2 3PP落322再推2放2隻222 4PP落411又好,唔出卡都好,大眼仔都得,抽2張又得
5PP阿叔進化 雙貫通加火球 出魔女

打到3pp已經投得
都唔洗等見到魔女

你地講到好順咁
我自己玩十場先得一場
有時成手boost冇怪

係,有時囉

無怪用命運抽抽下就順番
不過最黑仔係放魔女 5張都係無BOOST魔法卡

個個玩快攻吸血
死靈副DECK 剋死晒

踢左命運啦
用黎卡手咩

d超越法又出番黎

夾埋d怪兩樣都勁到仆街 根本最勁係d細怪

我淨係覺得控吸勁好多
仲有龍6PP一張沙羅曼蛇秒左乙姬

兩樣都好撚勁

得皇on99咁

班master 岩岩升上去都用快吸

唔試deck

本來已經唔係弱 加埋d新卡好撚顛

我覺得皇家只係加左幾張卡 玩法冇變
但其他職就好多變
搞到你皇家一副deck好難對應到唔同既deck

改完第一次見人用根源回歸

太多AOE 拖到後期又唔夠人打

個個都有解場卡 皇玩舖場同比人針死冇乜分別 吸血張新虹仲要一下解場再扣埋血 痴痴地

唔好話改完版 暗黑改完我都淨係見過一次

拖到後期都ok既 如果你條血仲可以頂多陣既話

仲以為多張新虹可以同控血打下 點知依家係完全唔夠打

張新虹雷聲大 雨點小

叫做好過之前囉 比人秒果d可能會覺得好勁 但係自己玩就知根本唔係果回事

慘在 AOE強化完 連旗皇都滅埋

死靈變左煩膠deck
比起之前冇腦快攻好玩左好多
終於出頭

張855玩得未

屌 佢老母
再吸血內戰係後手
次元魔女先手
寫信去投佢老母訴

好撚勁呀

其實唔洗用855已經夠勁

出埋855加烏魯茲完全解唔到

已經入得deck?

金個隻855

我講緊殺唔到果隻

九唔搭八
不過金855而加易出左
平時解場唔洗用進化點
745又有盾又難解
基本上唔再怕落完855比人秒

依家先叫真正死靈

以前真係on99, 連堆墓發動效果都難

佢解場勁得有d過份 進化都唔洗

臭西魔女 冇疾走鬥快丫拿

皇家旋風鴨 巴哈都要死

呢隻係次元法亞種黎
養次元果種
垃圾卡組

我會用巨人殺手+鴨

吸血鬼處刑鴨 都幾係野

旋風刃真係有d伏 想掟走佢

係 果款都唔知玩乜

開頭搵唔到節奏 輸到路落a1 以家升到a3

但龍係最低勝率

含撚求幫手解任
69606

無人....

好睇一開頭抽唔抽到boost卡

岩岩叫WE,果位巴打,你投左降我解唔到任呀

有個傻仔用巴哈炸我死靈745
炸死返佢仲要回左13血

你又唔用扣血鬼，我都唔知你想刷錢任

我遇到鳳凰庭巴哈
佢幫我5回出左855

庭園 真係好危險

原來你係we巴打

對唔住
幫手黎多場OK???
85098

on撚9

89349

癡線

玩主教啦
一野審判放落去教訓條賤種

5就掉到兩隻出黎仲有魔女 到底佢副牌有幾靚

一隻田雞已經好似骸王咁惡 真係好唔平衡

岩岩果場 第5turn對手出庭院，但我手上得d小妖精wtf

最仆街就係咁

依家有得用巴哈炸埋張庭 佢巴哈當清場 之後兩隻疾走屌爆你 我頭先先奶完野

主教比龍撚打到食屎
不了

主教都有今日

有今日

之後再出巴哈，就算解到都只係吊命
仲有就係係庭院下2cost 冰妖精enhance都係要6cost，其實係咪bug黎？

審判最多得三張，人地就算冇左田雞同次元巫女，都仲有成堆雜魚等緊你

你清多波佢應該冇野

唔放旋風刃了 根本係伏黎
個場有牌我根本唔洗用旋風刃去清場 次次要清佢場我都冇野係個場度

打十場都唔知用唔用到一次 屌 放過第2隻好過

agger

伏晒

邊有怪係場

牌順既次元留唔到怪
打到D唔太順既次元咁囉

放唔放中立隻假光頭好 進化打2 中立打5

打生物法既話
好過放434既

你出得齊3張審，對面我相信都差唔多抽曬d牌

係
同埋無咩生物剩

生物法ON9既係前中段大量怪+扣血手段+解怪方法
回血主3樣都針對到

副皇真係打唔到咁多隊 岩岩試左牌順熾天 唔夠玩

屌 好撚廢

BOOST龍,熾天>生物法
生物法>其他
快攻>BOOST龍
BOOST龍>熾天

玩左幾場龍巫女DECK

覺得只係FUN DECK黎

係 勁易輸

張955真係
張死靈744係垃圾級既話
張955係廢物級

落奧丁又卡到on9 唔知想點

落奧丁就踢TSUBAKI

早期解場又好有用

冇左佢屠唔到龍

3PP巨人殺手啦
我放佢係防龍,同4,5PP既魔女

吸血都放巴哈

只要你解場能力勁就放得架啦
人地有女帝,有默示,有解怪魔法

On撚鳩
放左三張熾天最後4張先抽中第一張

生物法同次元一鳩樣 先攻卡手都係等輸

廢話
邊副唔係

卡起上黎先手後手乜職都輸啦

A2上左a3

有d傻系係覺得會有牌打乜都贏

唔放命運好似好少少 我掌握唔到個時機

唔想放棄棄龍，因為張海馬幾型，繼續係AA比人屌打

終於上到Master
贏750場算唔算慢？

同好

用咩deck 巴打

自己改嘅快吸 打皇家一場都冇贏過

皇家 呢個板本好悶 合左2張虹都唔想玩

新卡牌
35抽
0傳

唔係丫 幾正wo

直接打面

騎金男卡 騎傳卡 最高

皇家打艾拉，結果要打到艾拉爆足40張牌，咩世界

咩事 八張都閃

你人生運氣已用完。

為你將來默哀

全閃包
其實唔難出

張吸血金真係好正

今期得皇係輸家

今朝打左鋪艾拉
要打到對面用埋補EP再用哂3粒進化先贏
今次皇家多返突進係正既

其實係因為A娜果副牌完全冇強化過

打破壞熾天就覺得好撚伏 唔理你幾COST幾攻幾血佢都炸到你

哩句真
見到都係舊卡

但係比佢鋪到場都仲係好勁

三個版本以黎都係呢種玩法，上次潛伏玩法失敗左之後，今次更新都冇理過潛伏
係我黎睇皇家一直都係排係頭二三位勁，但又唔似女巫妖精咁突出

今期好易比人解場

回血/熾天主唔見哂 多咗好多死靈

熾天都有呀 解場熾天幾勁 係死靈比例上多左

AA區,MASTER區都有
數量同死靈差唔多

都係入番兩張奧丁掉走5c果張炸卡 今期冇乜用

熾天唔玩快攻 boost 龍
輸多贏少

多左雷迅卿騎士團已經夠，張卡真係勁

淨係可以用黎收頭 成副牌要就佢拖到9pp 但係皇又冇卡回血 你前期控唔住好易輸

同埋熾天係控得住既話直接收頭 你用新虹都唔係一出即贏 仲要較佢條血

我覺得太多人執著9pp出，雖然5pp出3/5疾走唔算勁野，但好多時逆境波都留到9pp先出反而翻唔到身
而且講尾段收頭既話，新果張金3/8會比較好用

回血既話可以放中立卡

我唔係一定9pp出 前面要出咪出 但係5pp出根本唔勁 通常都係比人迫到盡頭先會用
3 8果張好難收頭wo

連場都未必解到啊

有必殺同突進都解唔到場

你解果1隻有春用咩

屌 次元真係好撚西

咁你要打全體既就直程係aoe啦

838仲勁過壓力山大
殺怪仲可以打面
你話殺巴哈回教啲大怪咪話唔爽

但係亞力山大可以清場 兩張唔同用法 再講 皇係邊走張AOE出黎 張旋風刃伏到顛

皇家真係唔識強求aoe喎
我落死踏都唔落旋風刃

如果皇有龍果種aoe就正 依家淨係有得堆盾 逐隻打 難玩到顛

次元起手應該留咩?
成日第一波比人清左就玩完

想玩死靈 但1張死靈虹都無
533係咪必要

烏魯茲先係必要 勁到顛

冇533冇爆發

解左好多皇家卡合狂信，配白兔好鬼勁

鳥魯茲=855 ？

中立炸牌再召果張 完全係戰略兵器

中立433金卡
btw冇虹就買卡包啦
三頭犬正到

三款唔知買邊隻好

死靈好柒多 日鳩日放311 同死聲211 之後等放855. 龍撚d 大卡比佢屌打

仲有d 快吸同法師 龍撚比人屌死

仲有屠龍皇家 我真係好想知龍撚依家點生存

張卡會搞到自己無咩卡出,所以要配兔仔
到最後掉熾天完場

BOOST龍,順利BOOST到會好易解決法師
死靈就唔好諗啦
死靈驚既係快攻

有冇人有玩 蟲蟲特攻隊

皇依章真係廢到on9 乜撚都驚

又比個死靈屌打 痴撚線 saber又一野殺 乜撚都一野殺

屌 唔玩住 痴鳩線

妖唔玩蟲點得

人海戰術

依家中立有張322 拉1張2pp 上手

好鍾意張狂信
幾好玩

冇水合

fu囉哈娜士

玩妖算 皇都係等人研究下先

靠巴哈救世界 lm

我見到巴哈最興奮 成手層龍卡

真係幾正,仲有張545中立進化拉一張0費o既322上手,仲正過妖本身D卡

死靈得一張新L
random抽卡再destroy嗰張
係咪唔夠？

仲有次完法

庭院龍都幾熱血

庭龍玩疾走幾勁 拎巴哈黎清場之後疾走收頭

合左3張955 繼續玩下先

出745再出中立433
直接食左

對面5PP出次元魔女, 跟住4隻怪
立即投降

幾時會改 好痴線

腐之嵐抽唔抽起好
前期扣1剩係打吸血有用
中期扣3又清唔哂

用，落３１４好快堆到

想佢改次元大法多d, 出左金阿伯之後次元18cost跟本就係undercost左, 升上20啦屌

30就差唔多

龍勝率最低
妖最少人玩
風水輪流轉

賤種妖未放到水晶公廁
已經成場次元魔女

吸血放２１３封撚左妖先係原因

一諗起佢彈出彈入隻貓自扣兩血

3血個下好惡毒, 前期真係硬食

岩岩有場213 企場,對面皇家出乙姬

睇個台灣實況主
AA3升到5萬分 佢開心到喊左

依家用純織天打較易上分

有冇deck

死靈唔知點打
低cost 有自爆解你一隻怪
又可以玩無限蘿蔔堆墓

高cost有855 仲有隻7cost盾
last word解你最勁嗰隻仲要回埋自己血
主教清場都唔掂
因為你有怪佢就回血 冇怪就係挨打
唔講本身已經有墓地盾同啲L卡
啱啱遇到個死靈放咗路西法
鐘意就回住血打你
唔鐘意就進埋round round 打你

根本依家啲死靈可以用一句型容

就係主教式冥妖
前期可以一邊堆墓一邊清你
後期就一路回血 一路打你面

玩多幾場都覺得死靈好撚屈 控又控得勁過控皇 輸出又多

我依加用緊呢套，最後兩張係一張755同三張熾天
打龍同生物法，控吸都易打
死靈好少撞到唔敢講

狂信等張7PP 卡用得
會再砌
到時可以試多D 2PP 金卡

親身打rank測試，快攻吸血可以同成長龍&生物女巫55波 先攻的話更高,但同土偶&死守主教打o既話 就算你手車揸得再快都炒硬

主教未至於無得打
個張4PP 進階版死之舞踏 加上 光頭佬
加上3張審判 睇情況用

今日3場遇到,贏2場

土偶真心唔識打 我玩棄龍 沖又唔夠快。佢又勁多消滅牌 輝龍抽唔返3張勁難打 睇黎要玩返臉龍

根本宜加個版本快吸最難打係皇家，不過好少撞到

汁左下副白狼箭，入返兩張liza同新655，勝率好似正常返d

前期係咁彈牌後期又好多盾，快攻都未必夠做

隻煉金好屈

快攻吸血勁到仆街 先攻5 pp 收人頭 無上盾真係被屌打

新手留名
每次用熾天反勝都好爽

巴哈有個post 講臉龍點打 次完法。收益良多
我係咁用新果隻龍女 7pp進化 佢地解唔到
下回再落龍女收頭。 進化左6/5 不受攻擊堅勁

求貼，不過7pp 如果前期無磨佢。已經進入危險時間⋯

邊隻7PP進化啊

我魔女唔卡手時無輸過比面龍

d 龍前期禁廢 仲有機會卡過你

無抽到BOOST怪同魔法
前期係會輸
對面唔出怪比我虹輝都危危地

新手一問
想問下咩叫enhance ？
日文苦手
唔係好明
資料網又唔見有

岩岩玩左兩日
而家主要玩龍
想問係主力玩一個種族定係咩都要玩下架

po虹金卡上黎問下去向

今日日任焗住用皇先feel到而家幾廢
打住5,6場先勉強贏到一場

ENHANCE係你夠COST就會提升威力
唔夠就得基本功能
最早既ENHANCE可以算係死靈果類
我呢就推薦咩鳩都玩下既

睇你遇唔遇到快吸
遇到就食到

都好難 新果張213根本硬食

虹金卡閘係咩？
我係咪要抽哂佢俾個d卡包先？

332直接殺

控皇打快吸你早期抽柒少少都仆街 佢先攻2c掉到張13出黎起碼都硬食佢兩血 抽唔到2c卡基本上輸硬 佢3c出埋新盾封埋花花 已經冇得打

次次抽到咩 我夠知殺到

副副抽柒都會比快吸打死架啦

咁對面又次次抽到咩

112撞,2C斬

唔係太柒都唔多掂啦 佢下下打面 新果兩張2 3c直頭堆住你焗清

唔係wo 對面真係成日抽到

控皇係玩清怪架WO

咪話依家快吸好難清

差唔多5c已經收頭 saber都未放出黎呀

好簡單 佢依家有班比同213係場 搞邊隻都死

根本清唔切

我得呢三張

新手? 刷過la

仲有d控吸前期抄快吸 打撚到頭都痛埋

斬掉重練

總之皇今期就唔好玩住 都唔知做乜柒

唔想刷
照玩算
反正都係返工得閒玩下
Btw,thx all

巴哈有時會送ac 得行去睇下啦

好冇安全感 成日凝住對面有解場地卡

求些牙

3張都垃圾級黎

快吸先攻先係要nerf 點解都死 5pp 收頭 0互動可言

佢講龍個張 3 2 1
7pp enhance 疾走個張

棄牌 同算 打臉龍用佢一流
做任好幫手

gamewith仲推副天空城出黎
收檔啦

ON9卡

轉玩死靈算 皇真係完全唔掂

天空城張野咩用，好撚垃圾

甲蟲妖打魔女法好似幾好 唔駛怕對面有守護

果張神卡帶我2PICK4勝

係
妖精要贏得魔女,死靈比你玩
仲要係用甲蟲流先玩得起

張天空城重要金卡，2 pick 中伏真係屌出聲

2Pick 好多伏卡玩 死靈最正路

有你地講到咁差咩

新玩，應該唔會點課，唔追排名嗰啲，開局刷邊個職業最好

試個比旗加騎士王威光屈機

次元魔女
快攻吸血
BOOST龍
3大無腦職

一時時 好撞手神

打白狼神都幾易 只要KEEP住個場冇3攻以上既野佢就企左係度

如果反轉頭要屌打以上職業？

屌打到咩

難以置信 比條ON9龍打贏左

新3大毒瘤

龍都係一般姐 但係易玩

有冇人玩配中立744既龍DECK

744我覺我唯一有機係拉加百列
加攻其他都好似無咩用咁

之前見人拉張巴哈出黎 我即刻收埋d野等佢出巴哈再秒佢

面路西法可回血
配 疾走8pp 可7pp 打5血 8pp 再打5血

有冇人課左d pre build deck
進左化之後得死靈個張唔係左右掉轉
雖然本身畫過已經好靚

屌打到唯一係自己抽運差

冇效果架

拉完即走 路西法回唔到 應該得全體進化果隻天使最有用

路西法可以回血

744張L 本身隻怪數值已經低 而且拉出嚟嘅怪唔係唔會發動效果咩 仲要得rush 完turn彈返手 咁我唔明張卡有咩用

最有誠意真係三頭犬
利申：買左遠古同佢&女皇

副皇無啦啦又3連勝 唔知做乜

買左古妖 但發覺自己根本唔玩妖
總之買三頭犬好過

卡面已經完勝

at the end of turn既技能會發動到，fanfare就唔知，其實7cost有skill都有44算係咁啦

用奧丁一下吉左對面張熾天真係好爽

傻仔以為自己贏硬 笑死我

路西法啊ON9

FANFARE唔得

佢地已經亂撚到

要係手先彈到出去 如果唔係當抽卡都好

玩中立卡最好係主教啦
光頭又勁,堆詠唱比巴哈炸又出黎,又有6PP清場卡

吸血真係好伏 控又勁快攻又勁 前面又唔知佢係控定快 比佢玩到頭暈

建議打unrank試
其實路西 係回到
睇清晒卡descriptions
Fanfare: 唔得
如果唔係我落冥府 7pp就可以贏

陽光冰獄 煩到痴線

屠龍皇家

中立跳費龍 主教都玩得過

之前試過 法 吸血 加中立 唔夾

溫馨提示:
聽朝8 -10HKT維護, 鎖左ge咭用得返

中立boost龍

死靈

想問大家,如果組新式嘅死靈,會唔會入6C 636 果張金

我有放2, 必殺用黎解怪
全場3得個嚇字, 對面見到通常唔放怪/用spell解

解怪都唔使佢啦
有433,745,212呢D選擇

至少遠古出場率高，主教果張真係

最抵買3頭狗
主教一向金卡勁到顛

新手刷coins 71420

對快吸係咪只可以求佢爛draw

係

改極副死靈都頂唔到

主教狂信好q勁，連勝5場
連超越法都打唔走我d盾

隻次元魔女真係on9 佢6c出到真係講乜都冇用

超越法窩
真係贏到？
D兔仔又冇威脅，係咁比佢洗，如果唔係太卡手，正路開門一定過你熾天

見到d狼神撚真係好好笑 堆左兩隻2 3攻盾 佢想拎箭都拎唔到

速攻吸血吊打

一副牌可以淨係驚一樣野就證明佢真係好撚on9

審判

突然之間顛左

其實快吸無野驚 你都可以玩下 屌打人

好成績
想問有冇試過用皇家隻4pp rush
好唔好用 清怪

麻麻地 4pp大把野好過佢

4pp放emt同花花算啦

續戰力強左

快吸對快吸
後手輸7成

出左213禁住屌

屌條撚73比黎

即刻輸番兩場 贏好難 輸好易

次元魔女唯一驚既係卡手

點會

我自己戰績係咁
贏7場快吸先會輸3場

第1你鋪場快過佢
第2你解場快過佢
第3你D怪大隻過佢
第4你D資源多過佢
我成日未出魔女,佢已經投左降

2pick對面條友4pp出次元魔女 咩事

天選之人

個個玩速攻吸血
都係玩番織天回血回爆佢

求解任
14951

你根本冇時間放張a娜出黎已經比佢屌死左

玩三場卡三場手

用純織天

織天就係怕快攻

話說有無人完全組好,棄牌龍同狂熱信徒主教
想認識下E兩幅牌,但係打左幾日街場都唔見有
有無人可以用佢地同我打一場

棄龍愛好者

明天得唔得閒玩場

留個Id? 我加左你見你上線加你玩

647623539

iPhone 6成日玩妖精一堆卡一次過出太快就彈game

英文版 同 日文版同ser?

送左3pack

用得新虹
死靈應該好屈

我準備加入死靈

好爽
一下扯兩張855出黎

轉投死靈大家庭

想比法打死?

是但啦 有邊隊唔洗比佢打死架姐

吸血控得住法師

總有隊互相克制㗎啦

問題係最大2勢力既生物法同快吸都打殘死靈

原來扯唔到2張855
扯出黎ge野要唔同cost

拉7C死左爆人一張最高攻再回血果張都夠啦 果張都ON9

仲要唔會拉山翁 岩哂

我放完巴哈 佢連續兩turn放呢隻盾 巴哈同啲大怪企哂係度 仲要邊回血 邊有咁多奧丁解咁多隻 都唔講仲有啲自爆卡 低cost換我場上啲高cost

笑左

我ipad都係

低鳩能 控皇完全唔夠死靈打 張女帝都痴撚線

張新虹真係即刻變垃圾 9c疾走6攻 咁叫好撚勁?

又輸到顛 痴線

皇真係垃撚圾

送三包，三張傳說加死靈新傳

皇真係狗都唔屌 未入皇坑既真係唔好合皇d卡

伏撚到顛

今晚玩死靈 主教先

主教有新卡用？

咪爆破熾天 幾勁 放撒旦又得

我見Gamewith 果副熾天update 左，果副唔推薦狂信同兔仔，單純谷多d回血卡同埋323 進化解怪 445進化aoe代替光頭

果副針對生物法,皇家,吸血唔錯架

狂信一向係FUN卡向

洗咩狂信 最主要係果張神魔殿同埋果d死之宣告係咁炸人卡

成日覺得gamewith d deck 好伏

天空城

我望到張野仲諗緊到底有乜咁勁 係我睇錯15回合內rdrd出既野都有疾走定點
原來真係垃圾

要參考寧願去gameai/ 攻略速報

我本身未睇張卡效果，睇佢條片，我等左15回合諗住會有D咩勁野出黎，屌你原來廢到仆街

女帝重係有bug,會拉埋自己上場

又話同cost都唔會 見對面次次都拉山翁 玩撚

個效果咪就係頂住個場位15 round

只係話唔可以拉自己

連傳都唔出比我 更莫講話要死靈張新傳

咁皇去食屎啦 張張卡都虹 效果又唔係勁 又貴又廢

仲諗住比幾十蚊佢賺 屌佢老母次次都唔撚做平衡 留番同佢做忌算 繼續棄

點解咁堅持唔玩其他職

明明你鍾意食飯 你老母就煮到D飯爛哂 逼你食麵 咁我咪出街食囉

呢個比喻又幾過癮

因為我試過

主教張新7pp 用得
我狂信用745 都得
但效益無咁好

純熾天勝卜人

第一次五勝

純熾天勝率幾高

狂信係另一副deck 勝率唔高
但較好玩

509908281

入左隻死靈新虹
輸撚到仆街
成日抽唔到855

扭蛋機都好落既

D龍比死靈炸到仆街

用7c銀守護果張 一野回13血

1.龍生怪唔快
2.死靈個玩法機動力好強,無固定COMBO都好屈

你成副牌就佢就勁撚到仆街

龍撚依加點生存到？
好似卡少少就玩完咁

望下皇先啦屌 用黎用去都係舊果d卡

成副牌就佢實比吸血同次元屌打

副副用完
勁到仆街

屌副副都比吸血次元屌打架啦 咁係咪唔洗玩呀 佢set撚到咁有乜計姐

法爾堤四連擊

有邊副唔洗比快攻吸血屌打呀?人地5pp已經等收頭 你有邊副5pp可以成形?次元魔女?咁咪繼續loop次元魔女同吸血囉 佢set得西就係咁架啦

d平衡做撚到屎咁

岩岩用皇家被次元魔女屌打
以後就任見到皇家要skip

皇家真係垃圾黎

次元做爛左個頭就整隻次元魔女出黎玩撚殘其他人 咪睇下到時周街都係次元會點囉

低鳩能

狂燥症

我記得訪問過designer最難做係咩
Designer話係balance
但designer本身係MTG player

完

到底要有幾撚on9既人先會諗到次元同次元魔女依d咁既濕鳩玩法

次元魔女最速 4pp出場

快吸對各職勝率

有冇LINK

我琴日打2pick對面4pp出次元魔女 我r撚哂頭

睇職無用
睇番各種類型最好，同埋使用數

5pp點少得次元

1 PP SPELL

2 PP 222 減2 COST

3 PP 323 又減2 COST

一早話左快吸唔會夠次元快

隻怪一出場就boost兩次已經over晒,體質仲要咁fit,咁樣o既平衡真心痴L線

妖精得6.2% 好心酸

有蟲蟲DECK出左
多左好多人用

龍撚未試過咁快贏

呢個講緊仆街先出到

唔能夠作準

次元仆街在唔使有魔女都打死你啊

次元仆街在你已經唔知佢係次元定魔女 但係就算你知道左都阻止唔到佢

唔會,次元混魔女呢種垃圾好易比人打殘
難打既係純種

兩樣都係咁鋪場 比你知佢係乜都阻唔到佢 弱智 魔女根本就係有怪版既次元 仲難打過之前

唔係4,5 pp 出

點會快得過 快吸

混種鋪唔起
2隻純種就濕鳩囉,中盤時個防反能力高到爆炸

佢知你係快吸仲同你爆魔女咩 直接儲落堆大眼仔度你都企係度比佢屌啦

我3場快吸有2場唔使出次元魔女
淨靠阿伯,貫穿 同堆怪已經打到快吸投降

仲話得50%勝率 邊有可能 剩番果50%係斷線？

次元魔女對快吸係最撚輕鬆
進化射射射就打殘對面

淨係3張貫兩張火球果度都12血 果種鋪場力打打多8血容乜易 話知你快定慢

1.卡手
2.對BOOST龍,熾天
3.唔識砌,唔識玩(就好似上個POST屌鳩我放貫穿無用,人地實況都唔用果條友)

3貫,2火,3 622
果到已經18血啦,補多2張2C扣1/1C箭就無命

條友控定場靠魔法殺你大部血都得啦
快吸堆自損血仲快死

今日對面用魔女 3場有2場都順到仆街

岩啊
4,5PP掉到隻魔女出黎

我想知條友唔放貫穿毀滅左世界未

卡手容乜易姐

咁多抽牌都卡手咁其他人唔洗玩

抽中抽牌卡先得架
副野一開始簡牌，先攻係搵魔女先架
後攻可以留抽牌

見魔女有用3PP BOOST 2 抽1張

佢地有打1077
遇快攻即收皮

我見個版本好似無
莫非會順?

通常唔夠力boost就會用
用既好處係用黎叫疾走，田雞，魔女呢d
空怪係場好危險，而且無控場

合左

其實唔係次元魔女最勁 係d boost 怪太勁一boost 2turn 體質仲唔差 仲有火球同貫穿其他法術打面 收頭 .

點解我連續打咁多場 d對手都係剋正我

有冇死靈新deck參考下？岩先左拆右拆r左好多水

回血主都回唔切 一下貫穿 一下火球 全部1pp打你兩三滴 你起瑪要2pp先回到血

而且都未計本身boost咗啲怪 擺上場 你又要清 清唔切又要畀佢打 仲未講佢本身有draw牌卡 講手順都順過你

呢兩三日玩50-60場度

控吸其實幾穩：

1. 對快吸, 有7-8成勝率
2. 對皇家有6成半勝率
3. 妖精好似全勝
4. 對龍得5成, DISCARD龍、中速、BOOST都輸
5. 熾天得5成, 回血、速攻都羸
6. 法師未算好差, 都有5成5
7. 死靈都有6成多少少

控吸成鳩日卡手
3.妖精玩白銀,甲蟲可以打爆你

打妖精重點我覺得係女皇，放得準時佢冇得出甲蟲
狼又自殺唔到

213先係重點

控吸無咩卡手WO
都會放2,3,4,5,6,7都仲有follower

有睇開POST
討論姐, 唔洗下下比膠人.
另外果條友就算啦, 唔洗下下拎人出黎鞭屍

出妖精甲蟲係有效率左,但唔係下下上到手, 我都試4-5場
白銀接近係控場,唔出牌 真係比人屌爆

我玩控吸卡手姐
膠又唔係比你,係比個抽卡UI,都唔撚知做咩女帝成日上手
果條友係做例子證明有人係唔識玩先拖低生物法勝率
生物法係OP到無倫
白銀隻控場唔係唔出牌,係會出甲蟲打鳩你架
甲蟲流有322執隻野上手,比之前易,試過比人出隻13攻甲蟲,一野打爆吸血

同意既, 可能我未遇到勁既妖精
卡呢家野, 抽上手真係講運, 我本身主玩龍, 但成日卡牌
玩控吸又無咩卡牌, 順利升分.

龍卡牌嚴重過控吸
但控吸個弱點係賭命,而家D斬殺線太高,班友控你死線就玩完

斬殺線高, 個個都會玩完
反而控吸回血能力都唔差

我玩妖成日偷到雞
控吸好似得扣6血場地係抽卡
唔出既話卡手又比我安心儲combo，出左又有機偷雞，感覺主導權一直係我呢邊

因為張3PP扣6血啊
仲要KEEP住係11血左近
好易比人打爆

係啊
唔出既唔夠牌用
1出就驚比人偷雞殺

想問下士兵指揮官叫咩職
岩岩新手玩左幾日
覺得唔錯幾好用
有冇咩牌組係勁架？
評價如何
唔該各位

補一至兩張扣2血, 拎2張牌啦
放獨角獸, 434進化回血, 仲有一張2C 打2吸血

皇
垃圾

Omg
Haha

皇家
現時算最用腦既職
唔用腦出卡會死得好慘
新手唔好掂
牌組勁既就法(生物法,次元法,快攻吸血,主教熾天)

快攻吸血又平又勁到顛

打到上去上面張2C扣2血+1牌差既卡
垃圾到無野講,咁都叫人放

用哂D新手包, 夠砌有突
仲可以慢慢爬分,儲水儲COIN轉新職

控吸早期當快吸打
隨便你鐘意復仇鬼又好
削血都好,甚至控場又好
呢種同生物法都差唔多咁淫賤

加兩張牌啊~

中止討論, 唔討論了
各有各玩

你果張2C你係無左
加2張扣1張咪姐係+1牌差囉

2血2C換1牌差做咩鳩啊

兩血兩c賺一牌差
咁我寧願用3PP扣6血，仲可以配bloody mary斬殺

好記仇

可能當EDH去出

佢條友果時質我嘛
話信實況主點都好過信我

果時meta仲變得好快，唔好怪佢啦
不過事實係依加係咁比貫穿打爆

關META鬼事咩
張卡OP就OP
唔放OP卡,不如唔好組生物法啦

BTW
有新年優惠
29蚊600石

控場流用呢張是okay的, 抽牌控血, 冇話好定唔好

但係如果快吸想要加強續戰力, 就咪撚入呢張拖慢晒喇, 宜加中立有兩張322, 545都係可以幫到你, 仲可以輸出

後手4pp嗰陣 出老頭用火球加貫穿 可以清對面兩隻怪 再打對方五滴 我覺得有好大優惠 手順第6turn出埋巫女 人哋好快冇進化點畀法屌打

我覺得魔女已經冇討論空間

呢張2C抽2
你2C唔出怪控場
3C落扣6血就會比人控死線
最好係踢左2C抽牌,放213,班比,BAT呢類卡,控人血之餘,仲要扮到快攻

所以除咗做日任局住用法 都唔會 好悶
研究下其他職好過 而且我諗對面都唔想遇到法 佢都打到悶

阿伯進化
雙責貫穿,清到3怪
前期有落323啊BOOST過既卡,可以出埋622控多隻,張323又控多件
=清場

熾天

輸係咪輸次元法

輸超越

而家D次元難搞左好多

死靈扭蛋機真係好好玩

主教屌打次元審判完gg

6pp end 頂盡8pp

次元法同次元魔女兩極黎

Agger
每次出場都期待抽中咩

不過死靈無咩抽濾
諗緊需唔需要入返1分自爆spell

次元法》主教》次元魔女

果張必入，唔係你點補牌

Btw做咩個個講到皇咁差
對次元魔女唔係無得打喎
係除咗阿伯煩啲
其他都只係白版怪
皇啲怪唔差得去邊

都係果句 好難贏 好易輸

我諗緊飛唔飛212死左抽1果張 好似冇乜用

我無入
轉入202叮噹
就算遇快攻前期抽到都頂到下

6定7果張新金呢 我諗緊入唔入好

係好玩, 但高c咭多前期好易卡
一控唔住就玩完
玩返中速好似穩D

應該得次元魔女可以令你控唔住 佢果種清場力唔講得笑

2+4唔進化都清你兩隻不限攻血COST

快吸

快吸無得講
對面順真係無咩阻到佢

快吸已經唔係控唔控得住既問題

LI兩隊唔洗再討論
艾熾應該都輸蝕, 未對過唔sure

技術麻麻 運差嘅人係咪唔好玩魔女

踢艾拉啦
艾拉無時間落

死靈扭蛋機上網睇啲人話砌2468cost
但我覺得6cost金仲差過745
4cost又無咩好卡
所以試緊2378

魔女阻到

但唔落中立433又好似差啲

唔用扭蛋機
用番433列隊

就係想玩扭蛋機啊

幾時先肯NERF ON9法

4落地獄守護者同爆自己友果張咪得

4c 落411同433
6c 636唔要, 剩放死祝
7c 745

扭蛋真係好玩過廢皇多多聲

得一隻扭蛋又冇855

為左扭蛋姬整左3張855

為左扭蛋解皇家

儲夠1000蚊又抽下睇下中唔中第二張扭蛋姬先

皇依d垃圾早解早解脫

扭蛋真係勁好玩

咪照用23478囉, 宜加又唔係一定要召到隻不死

皇家其實唔係廢o既,只係改左版之後好多舊o既控制卡組都廢晒，依家只可玩速攻發圍 真係幾乏味 控吸都係典型例子 時代末日

好難贏好易輸 仲要比依家最多果兩副牌剋

熾天 岩先又做低左生物法 10連勝

控吸仲好勁窩

玩控吸不如熾天

卡咗係B0 嬴2場輸8場
成日差一turn就嬴點知比人打死先

純想升去A 速攻吸血夠哂平 唔使落L都好勁

扭蛋扭贏左熾天

睇你玩邊種控吸 我玩開賭命控吸
以前 8turn出877互拉到十血 9turn再用瑪利收頭 再唔係 7turn進化蛇叔加322 打8度
但依家好危險 10血各職都有能力斬殺
而且spell 既輸出高左
金卡425都易解左好多

岩先整左副 翻去試下先
見人玩好多combo咁

打個土法佢解左我4張山翁 痴線 好在我仲有兩張

A2張 各1Hit B2張 各1Hit Q1張 各1Hit
我咁廢既

屌咩

再解多次囉

冇啦 收左頭

佢連冥府都放唔到 笑到我

『訣別の時きたれり、其は世界を手放すもの』
ランク：Ｄ 種別：対人宝具

佢點比你出到咁多

我扭蛋烏魯G佢用全消滅 之後放多張再烏魯G佢兩張奧丁 之後再放多次再烏魯G

打左好鬼耐

成日都唔夠墓放死之祝福 要諗諗佢

咁多高C卡
你唔卡咩
BTW死祝有533先好放
無533就唔好死祝啦

唔多啦 皇仲多

死祝有時唔夠墓都照出
3隻222都唔差

龍撚都有奧丁 好野

怕被以其人之道 放一隻保平安

頭先對面落奧丁
我即放第二張熾天

佢再落第2張奧丁

你扭唔中會唔會係咁屌死靈廢

我淨係覺得幾好玩

屌試左陣死靈廢到仆街

有冇巴打知道點先可以攞到

打rank妖500勝

今朝同人打對面扭2隻完全冇效果笑撚死

我十隻有9隻都有效果

佢能力明明寫唔會扭到自己出黎
但我今朝扭到

咁唔洗要喇

好似有bug

扭蛋5連勝 勁呀

撞到扭蛋好撚煩
扭中855無奧丁唔知點打

9成都中

三種法都打到
熾天殺到

熾天我扭完佢都放得啦 前期又冇攻擊力

少玩法
玩開龍同皇家

龍靠疾走 皇家收皮啦

啱啱抄左人副快攻死靈連贏六場

玩得多會悶 場場都倒模咁

我快吸都玩左500勝啦，唔會悶既

我玩100場都悶到嘔啦

上個版本比人虐到爽

玩扭蛋機連輸翻10場
唔熟死靈好難玩

同個熾天玩 我用烏魯g係咁炸佢d夢想白兔卡佢場 玩左勁耐

有冇扭蛋機deck參考下
係咁輸

會唔會跟著出冥府

我直情卡到佢卡都出唔到 佢放左果隻狂信出黎 加埋疾走回血果隻 佢完全死唔到
我係咁放盾頂住佢 放到成場都係山翁慢慢同佢玩

想入坑
請問下無課玩唔玩到

扭蛋死靈張655 有奇效

玩到，新手送50幾包

thx
down 先

屌兩次死靈內戰我張7PP 都唔撚知死左係邊

玩左咁多次 發現死靈打死靈先攻基本上係贏硬 有得扭先

嘩 妖玩蟲咁顛既

屌我用魔女D牌真係柒到呢
無抽牌卡
無被BOOST 怪卡 (7PP 先有魔女)
有2張 2 2 2 , 2張3 2 3 BOOST 怪卡
1張阿伯

扣左成7百分
用死靈全輸
8 5 5 幾場4PP-5PP 2張
乜抽卡系統黎

多左好多次元
平均8PP就開到2次門

屌
全玩無腦快吸算

嘩蟲蟲好勁

蟲蟲不嬲勁㗎啦

我岩岩見到master d人玩好撚顛

出得5張牌就贏左

皇家有望, 見人用433 隠形獨角獸
每回合回2血

不過可能我起手2魔女
2 張 6 2 2
1張阿伯
衰到一個點

咩黎

死靈真係好玩
自殺式襲擊見住對面一隻一隻死
但對快吸真係難打

玩落唔係真係咁勁 但係好玩

4 3 3 金個張一出場就可以令所有同伴僭伏

咁都得？
但獨角獸前期通常出得一round就死

打生物法未必會

一下貫都射爆

未有進化唔會用住

頭先玩妖比隻卡手快吸打爆左
兩隻大遠古都比佢起手死舞解左

點解我次次起手留遠古前兩turn都冇怪出

第一次遇到課神

玩蟲蟲妖對面放隻537進化埋真係企左係到

死舞

正解
不過佢失誤進化左隻獨角獸
浪費左一個進化

有帶抽唔中

D龍係咁BOOST

屌
個死靈ON99
後攻1-4PP唔出怪,淨係4PP清左我隻大眼仔
5PP我出阿伯進化掉火球1PP箭
佢5PP出433 RE我阿伯但打大眼仔

之前貫穿,魔女,進化,火球出2隻622就贏左

有冇蟲蟲參考下

屌
副速攻吸血點解會輸多贏少

內戰輸9成

先攻贏9成

我本來都以為係
我有2次先攻
去到5PP 落唔到
得一張場地, 3張6PP

依副吸血勁

呢副唔錯
但比主教清場
就好難起番

玩翻冥妖勝率仲高過我玩死靈

岩岩入坑砌左副時空魔女
想問下o 唔ok

唔識玩
阿伯咁勁梗係清阿伯先

我睇都睇到燥撚左
前期唔出怪比壓力我
點同我玩到後期啊

完全唔得
爬文
我有POST過卡組

黑到純嬂天都連輸6場

尋日試完
連輸2

用咩DECK 衰乜DECK
跌左成千分
之後回番400分
半個鐘內又跌番

用純熾
輸過比快吸,BOOST龍

皇家都輸過

仲有甲蟲妖

對面個傻仔次元魔女比我用死靈磨到冇牌

死靈打次元魔女解到佢第一轉都仲有得打下

你無高質守護
基本上人地唔理你,靠貫穿進化清大怪,其他直接打面黎快攻KO你

巴羅洛 腐之嵐 仲有RIDER

日本有冇網係for你post房號打初顏錢 唔想係度洗版？

你前期堆墓堆得快先得架

比腐之嵐救左幾次

都係既

我一直叫人踢死聲都唔好踢腐之嵐
因為就係比佢清過場

我唔玩扭蛋機就係打到222,314,533呢D幫手堆下
唔係既話好驚唔夠墓用,比佢出一堆我玩完
始終AOE得3張

我咁樣

好似好卡手

一般 前期都係炸牌慢慢玩

真正絕望應該係撞到快吸

7成輸

同埋蟲蟲都唔多掂

蟲仔睇7PP有無745

用疾走主教時岩岩遇到快吸
當時佢場地有5隻怪
佢唔記得主教張3 3 2 會整死個攻擊者
係咁打我面
打到一半先記得
之後順利贏到

見過帶埋森之意志ge蟲蟲
死舞 + 森之意志連解

太少2分卡
又無落314盾
前期頂唔到好快輸
我落咗222獨角加埋222加墓1個隻
前期叫打到或接到

不過對快吸都係麻麻

我個副
右邊仲有死祝，745，855，扭蛋

仲乜超越法又多返
扭蛋姬被虐

求巴打一盤拎$100 #49481

太多怪鎖定唔到扭咩, 試過扭完得俊855
最尾跟左gameai 副2468執

隻855講緊扭蛋姬

$100巳拎, 唔該哂

我cost都係23478
點都會扭到有用嘅

得直接放棄快吸算 反正依家都冇乜快攻隊

點解我成日遇快吸,次元法,生物法,BOOST龍,熾天

冇乜撞熾天 法最多

今日先撞完
8PP出熾天
我2隻奧丁都黎唔到1隻

死祝好過655

用疾走主教
唔夠陽光主教打
被佢拖到第十回合用撒旦

審判被審左3次

唔知點解對親啲扭蛋死靈都抽得到金855
即刻落佢奧丁

疾走主教打控收硬皮 上季咁多人用係因為冇乜人玩控咋

因為打到咁上下副牌有野怪都已經得番唔多 一係就手上面有 一係就扭出黎 基本上你係一定見到佢

再加上而家成街次元快吸
你放得啲召唤牌都冇左半條血
呢個version疾走教真係完全收皮

分享下疾走主教DECK

副野咁似既

咁岩?
我見過有副用兩張6 3 3
但我發現6 3 3 太勁
所以放3

放三太卡
放1-2
拖太後唔好

我怕抽唔到所以先放3

你對面用叮噹同新4PP 個張卡
4PP 卡用落唔好用

岩岩戇鳩 4PP已經落到廁元魔女
仲有222 323 2隻0cost 322

皇家原來鴨配5PP 咁好用

最好用係巴哈

我琴日都見到人講 但係有d煩 皇補牌力好低 佢咁樣硬食兩張好傷

93002 日任
有冇巴打幫手

thx

砌左副純廁天
連續3場10pp內都摸唔到一張
玩返艾熾算

好似無咁卡手

差唔多啦
有張虹輝，睇你落唔落黎袋土人位

622落三好d

痴撚線
之後個場卡手輸左比廁天

快攻吸血真係好勁

MASTER上面大部分魔女同快吸

有咩Deck可以穩定贏到呢兩隻？ Aa都開始大量出現，主教222盾頂唔頂到

回血熾天主教可以一戰
用番魔女都得

Master我見番好多控吸

控吸多
但送分都多

近排玩緊快攻死靈完全唔夠打

之前都話左死靈比呢2種食住

終於輸左場比死靈
我卡牌